典解超級英雄漫畫/電影會响美國咁流行

因為佢地buy 背後既理念，就係每個人都有責任維護社會公義。

香港人: 不了 聽日要番工

香港人係連背後個種理念都唔相信

典你老母臭閪

典解無啦啦爆粗屌禾牙

因為有 DC 同 Marvel
鬼佬缺乏大一統/一台獨大/一黨專政基因
有個性/鍾意特立獨行